今日證明左，連登仔都係鍾意權威鍾意領袖，期望有英雄打救

開左幾多post吹奏泛民

希望大台不再出賣大家

人絕望就會咁

:

輸埋今次，再冇大台，今次送中，下次廿三條，泛民今次都要聯埋本土。唔即時切割，分化對大家冇好處，大局面前做人定做狗自己揀，打定輸數移民請隨便。